【推上熱門】痴撚線點解無人知呢單野！！！

岩岩朋友仔send比我先知呢單野
睇完嬲撚到仆街

片：

深圳同香港之間有道隨意門
仲要由1999年開始已經有棟迷一般既建築物
足足20年 港府無理由唔知呢單野

簡單黎講即係
班蝗每日走一批人落黎都無人知
個海關無撚用
分分鐘唔止每日150啦仆街

推到拆左棟野同封左道門佢

推阿！！！！！

推上熱門阿

7.21

7.21大家識做啦

我冇野講

推

重有專才計劃啲人
每日好撚多蝗

遲啲全香港都係蝗阿推

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

[721][有圖]721聲明

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

銀髮族遊行

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[新疆模式街燈]目前香港街燈有141,400盞

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

721情報新嘗試!!!

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

721前，莫信一切傳言

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

Source?

睇片 #1有

有Facebook link啊 你睇下有片

屌 睇完呢條真係無名火起到
成班乞衣咁 同我死返去大陸呀

自由行
每日幾行都得啦

721見 香港人加油！

Push

幫推

推阿

721去港島

一張圖解釋點解要著黑衫或統一衣著

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

1

721

屌成班乞衣支那蝗自出自入

去香港唔洗過關

唔止每日150啦

push

人既出入，同海關有咩關係

好撚耐啦

柒左
入境處

721見

知左好耐但係做唔到d咩

推！！！！

好耐就更加要理啦

push！！！

咁就唔好比人遺忘呢單野啦

之前有人post過
好似冇人再講起

我記得唔知CCTVB定乜報過，影住條友自由出入，無人理，最後當然不了了之

我無野講！ 我唔解鎖！ 我搵律師！ 唔好凶我！ 我投訴你！

唉..點住落去..
望返轉頭，政府班人真係最應該死快啲
完全都唔係為香港人做野

6月2咁耐都冇人理

經到門入黎係冇身份証, 屬於非法入境, 冇得享用香港福利

但係每日150個班有身份証, 拎香港福利

門都係要拆既~

721 要人

之前好似有po講過
但都係不了了之

唔洗洗頭艇
隨意門就得

乜7 野黎

我有野講 我屌

反送中就同我封撚咗依個閘佢

btw pls back up

屌佢老味

痴撚線

越黎越大忽地

Old news
果到好似禁區黎
本身啲人就住係禁區入面

半年前知

屌

今次仆街了, 推

呢單野幾個月前HK01有講
但係無人睇01所以無人知

lm

記得好似話會了解下，不過了了下不了了之

唔好再推，宜家集中721
呢單好耐之前，要理都唔係宜家理
宜家無嘢重要得過721

東張西望好似有報過，唔知有冇記錯

Pish

之前新聞已經有講過

說話唔係咁講
變相而家多咗條秘道出嚟
人哋用呢一條秘密通道可以做到好多野

好似係東張西望

講完冇跟 日日自由行

之前已經有報導但冇人理

一年多十一萬蝗蟲落黎
怪唔得幾早搭地鐵都會塞爆

驅逐啦 明明香港官地

選舉日就會發揮作用

我地可唔可以係唔郁到支那邊防禁區既情況下，令到條村冇辦法令到入面既人去到香港較入既地方？

路障？ 焊死對門？

推啊

推！

到底點解開咗半個鐘唔夠就超過300正評？
呢單同721係完全唔關事

要處理唔係宜家處理，無嘢重要得過721
唔好再推

再講，唔通你去邊境示威？

重申，唔好再推

150 + 150 專才

推啊屌你老母！！

721港島見

推爆

Lm

搞撚左半年都未搞好 叫速龍清場未得 垃圾政府

push

721

多左條「秘道」
明未？

點解唔可以關注晒2件事

推呀！！

地理考察有去過
個導遊仲講過話「過咗呢度就係大陸架啦」

已經見怪不怪

連關口都冇埋
仲憑咩要獨立關稅待遇

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

頂佢個肺，最後又係不了了之

香港人自己上門拆撚咗佢

Up

之前有人開過post

冇用架
深圳灣真係偷渡坐快艇唔洗一陣就到

推呀 呢個好撚重要

睇過

哇好撚痴線喎．．．
咁入境處同海關仲有咩用．．．

推 痴撚線

Old news is

問下住沙頭角個friend先。。

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

幫手推

嘩屌你老母

你覺得大家唔知咩 知又可以點 咩地方都逼爆 邊有可能每日得百五

嘩咁都得

Cls

推 天滅中共

cls 求其到咁都有

CSL

屌睇完先諗返起好似呢單嘢係傳真社爆出嚟先？
但嗰陣冇片 得地圖
港共政府帶頭賣港

早就知啦 霸撚哂啲地嚟住
叫垃圾政府做嘢？排吓期先啦

一兩個月前已經有人講緊

cls

唔好意思阻一阻你
鑒於太多人搞錯物資手勢要再宣傳下
唔好再搞錯索帶同長遮手勢

推撚爆佢呀屌

屌
唔好俾佢沉

wt 7 is this

快啲封撚左佢

推上熱門！721見！

覺得香港人口一早唔止700-800萬人
話唔定1300萬都有

屌自岀自入

推 721見

ok

721 金鐘見

推呀

蝗蟲！

屌呀

都好耐下
樓主坐左幾耐

會唔會已經逆權侵佔埋

我無野講

蘋果

哇屌
721出黎

721 見

唔好L玩啦
禁區有禁區紙先入得
周邊警防中港都有

推
721見

咁撚仆街？！

PUSH

[突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

Dnlm

Wtf?!

721見

Dllm

癲架！自出自入 老鼠啊？問過香港人未啊？

非法入境呀，人境處仲唔去拉人？
土政署仲唔收返塊地？

癡撚線

手土

.

。

隨時可以送你中

推，721港島見

好耐啦喎單野
之前咪放過上連登
你會祈望政府會打擊?學侵侵起牆?
算把啦

721金鐘見

唔推唔撚得

推撚到係人都知

唔係自出自入。做project嗰陣研究過，沙頭角禁區嘅村因為分界嘅時候比人一開二，一邊歸大陸一邊歸香港，搞到啲村民係自己條村都活動不便。所以政府特別比呢班村民係村內唔使過海關都可以跨境。要有村民證先可以咁做。

巢翻個file出黎。更正，唔係村民證，係「深圳市過境耕作證」。
因為有啲村民住大陸，但係塊田係香港，所以要搞個咁嘅措施黎方便佢地耕田。
朝早八點過境去香港，六點前要返翻大陸。
呢啲禁區村嘅例子有蓮麻坑村（project就係做呢條村），棟建築物學名叫「耕作口」。
不過真係用張證黎跨境耕田嘅越黎越少，好多都變左用黎走水貨。贊成取締。

如果殺人唔犯法真係一刀一個大陸人

銅鑼灣書店老闆可能都係係呢到俾人的上去

唉，cls

痴鳩線 心寒

我冇嘢講

知道咗好耐啦咁個政府係親共嘅唔做嘢又有乜嘢辦法

推 大家快d落力d推番721 d post上頂
唔好比人帶風向

Wtf

7.21見

實係咁撚樣啦屌你老母
btw 721見

香港愈黎愈黑暗...

7.21
推

嘩，地獄之門
日日冇掩雞籠

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

屌佢老母

推俾全世界知

好撚痴線 咁要海關黎做乜

推
btw乜撚野海關咁大個人仲未識分海關同入境？

香港人行近禁區同官地就要劏要殺
中國人就可以住禁區嘅官地

塊鐵絲網係香港定中國㗎?
香港係咪需要起多塊帶刺嘅鐵絲網

約埋一齊行過去

已經一排，不過無人理
直情係有條村，啲人可以自出自入香港

香港政府真係好撚廢

7. 21港島見

推 痴撚線政府 咁撚樣都有

關海關咩事

入境同警犬先係捉ii

外憂內患

有咩好了解？一句可以非法誇境？

DQ啦，過時

嘩痴線架 真係冇人推過呢個

係，個時新聞講左但冇人理

再唔理遲早侵佔埋做香港地主
屌佢老母

好似啲老鼠行坑渠偷爬入屋咁 屌佢老母

有人post過，無咩人理

睇完要推返呢D POST上熱門
唔好日日比一毛狗洗到得返D 垃圾POST

打機篇
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

(乜撚都有呀屌)

[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

[714/721] 野餐及夢遊服飾

學術篇
共產情報部門令到敵對社會崩潰嘅手法

[黑色0.3警告] 張超雄事件 - 論0.3分化議員與群眾手法

深圳同香港之間有道隨意門

屌可唔可以再開過個POST係SEARCH得返架
唔好再用痴撚線點解無人知 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

On9政府 拆撚埋個關口啦 冚家剷

推！！！

公安秘道

日日夜夜都咁撚多蝗蟲

落到聽又放蝗卵

推 ——— 推

出賣到咁

一早有講啦

「7.21.金鐘見」！

7.21.見

送中之門

支持香港政府

HK01傻撚左

其實好耐 一直無人講 仲要無經同意起埋樓

「世界最大嘅山，叫獅子山。
你有一日會親眼望到獅子山頂，
但我地宜家已經係獅子山腳。」

推 是日笑話：香港

加埋721金鐘講

眼撚到眼突

一早就知啦
係7婆唔知
大陸有心要抓人返大陸有大把方法
高鐵。坐船。邊境既秘密通道
係條7婆懶撚醒獻計先搞咁多野出黎

仆你個街 好撚嬲

點解話柒婆唔知？

係沙頭角果帶有唔少禁區
大把秘密通道

721 see you all

WTF

推啊！！！

香港關口守唔住

我地自己去加把鎖

組團

其實點證明d 蝗住夠7年... 好擔心D 文件都可以偽造

多謝大家咁熱情推po
雖然呢單係舊聞 但都好多人唔知呢件事
趁依家大家團火燒得咁旺
需要關注需要解決既問題 比多啲人知都唔係壞事

7.21需要集中返係五大訴求
可能無辦法為呢件事發聲
但呢件事都係好嚴重唔可以比佢就咁算數

btw 係入境處唔係海關
我知道我柒了 對唔住

咁就好應該叫港府重新審視下呢件事
都過左咁耐 仲要睇片係無人係門口check證
啲蝗偷偷地落左黎都無人知

推到佢仆街呀屌

屌你老母
齊齊報警話有人非法入境點睇
記得拎檔案編號

垃圾入境處

g

失憶定坐監
又係d舊聞當新大陸

返大陸洗頭艇都唔洗坐

彈出又彈入

就係咁簡單

仲有過關手續既意義咩？

嘩屌佢老味
自出自入

手推

推 721 我無嘢講

洗頭門

呢單野好似有一段歷史,然後問相關人員話唔歸佢管,之後不了了之
有記者想採訪好似俾人屌到走左
之後係山度影落去,見到D人開個門就入到黎,仲要係入黎倒垃圾
跟住個排D人係咁屌,仲係立法會講過呢樣野
當然最後都係痴撚線既保皇黨繼續將佢不了了之

依家已經係

一日多行

721見啊！！！！

baby kingdom 好多人都出！！

睇過 推

知道咗半年都唔撚做嘢

DLLM

講咁多把撚，有無人組隊去？

721色

拆關 啪啪啪

好耐啦喎

但而家唔係理呢啲野既時候

佢老母 d border post 警犬 乜撚都唔做

推上報先啦

唔係卦, 好恐佈喎, 竟然有呢種方法偷黎香港

拆關試水溫

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

CLS

150個
1個都厭多

割地通道

東張西望講過

pish

舊聞，萍菓早兩個月已報

推到政府回應

2019年仲有人信得150個

咁樣一日究竟有幾多個蝗呀

7.21 不見不散

up

兩樣都係㗎
自出自入即係運乜上落都得啦
咁要入境同海關做乜春

推啊

唔好恰鳩香港人啊

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

彈出又彈入 我屌你老母啊

721見 722請假

721遊行

首要任務！隨身帶marker將720改成721！
721 full gear去金鐘

推痴撚線

戇99

推爆佢

721！

推推推

合理懷疑 邊防共識 洗頭艇碼頭 民居掩飾

認真 有同學住沙頭角 係不嬲都有方法可以自由出入境
同個守門員混熟啲就可以經度門去大陸

笑左 其實一直都仲有好多..

]屌你老母 呢個政府真係唔止廢 仲要盡全力賣港

屌 必須推

我推

Push.

垃圾政府一直都係是但處理

推啊啊啊

Dnlm 我知哩個oost係分散咁721嘅注意力
但都係要推畀其他人睇到

721 維園見1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。 2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。 3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

香港真係笑大人個口

我屌
可以點

日日太多事 呢啲好快沉